PS4 如何改善射擊game限制?

好多人冇咁勁嘅PC玩射擊game
唯有玩PS4 都好多射擊驚

BF COD PUBG overwatch .. you name it

但係射擊標準超辛苦超難
買hori滑鼠又on9又岀cheat
SONY 究竟會唔會諗下點樣改善？
各位巴打又有咩心得？

學老任splatoon咁用手制體感瞄準

有玩
其實我幾鐘意

你渣

用trackball

出官方滑鼠

啱啱開始用手制打射擊game?
當你用慣左，你會發覺手制好用過mouse keyboard 好多。

用CONTROLLER點都唔會夠老鼠黨黎

唔覺
以前打BF3/4都有遇過，反應轉身係快少少，不過差好少。而且總有其他方法打佢地

其實係咪你的槍法唔夠人地d滑鼠黨來，所以你要玩偷襲佢地來避免硬碰硬

咪就係要練 練得多有手感就自然ok

當然你打槍game都要用個腦打機
唔一定要正面同滑鼠撚打

正面交鋒劣勢已經唔fair啦
你用腦時對家都可以用腦

vr用頭瞄
可唔可行？
但玩得耐應該頸痛

要演化做貓頭鷹先得喎咁

當然要有掣180度轉

咁不如好似splatoon咁做仲好啦

痴線...

如果兩派人同時玩新game 我肯定滑鼠鍵盤戰士佔上風

整部平pc又玩到射擊game
ps4留番玩其他動作 rpg game

splatoon隻體感玩唔慣
好快就玩到攰

玩r6, 俾班keyboard滑鼠狗屈到仆街

If you can’t beat them join them

利伸：有xim apex

幾錢
應該唔平

理鳩人地點諗。
去買個Xim用mouse+kb 玩啦。
打機啫

利申： N年冇打過FPS。對上一次玩係PC打R6 Raven Shield。

差唔多成千蚊

冇錢買裝備學咩人打機，去公園玩泥沙啦

點解唔買得d mouse同keyboard用？

玩得ps4 唔該用返手掣 要kb mouse死返去玩電腦 好似r6 咁 根本班傻鳩就係pc俾人屠 要黎ps4 用kb mouse拎快感

嫌貴既可以買隻靚少少既mouse
之後係電腦裝個rem4p + remote play
然後個rem4p可以將pc 嘅keyboard mouse output扮controller 出
total 400下落樓

用慣左覺得要出技又掉炸彈又跳又轉槍既fps用手制好feel d

根本係勁嘅用手制玩熟咗都可以好勁
試過有個fd次次俾人殺咗都話人實係插keyboard屈機，我心諗你廢撚到咁人哋用屎眼玩都贏你啦

用慣左體感手制其實係會屌打mouse keyboard

大家都係用手制，有咩問題

習慣左我覺的controller 順d 不過好難壓槍

呢個都算係豬年最戇鳩既 reply。

咁係咪表示滑鼠玩家勁過手制玩家

我覺得ok既
玩慣左就無問題

工欲善其事,必先利其器
全世界PS4玩家都可以買kb mouse
連SONY都有認證授kb mouse
又唔係CHEAT
點解只可以用一種工具玩?

調返轉如果我玩ACE COMBAT用搖杆屌打KB MOUSE同手制
唔通又係搖杆狗?

玩division用過sony K&M 啲掣太細唔啱手型 正方喺手指公指尖位(mouse) 有時撳唔到

其實係pc多外掛，好似pubg咁 真係太多太多

咁玩還玩咪撚用kb mouse

玩PC買cheat玩 呢種心態只係想靠課金去令自己企係同其他人唔一樣既高度
同ps4用鍵鼠既人心態 兩者都係一樣
為既只係靠金手指贏既快感

諗起 PS4 用滑鼠keyboard 果個滑稽樣就好笑

其實ps4有開放直插mouse
只係game廠偷懶冇做到

其實點解ps4用kb mouse係出cheat
咁打格鬥驚用街機controller 算唔算cheat
或者我買個靚耳機更加易聽腳步聲又算唔算
再唔係我屋企比貴d用1000M光纖打機唔lag
咁算唔算好似出cheat靠課金令自己企係其他人唔一樣既高度

你呢個問題以往都有無數人問過
其實上面有人講過 ps4係默認支援鍵鼠
但一般遊戲商做射擊遊戲家用版時係唔會做支援鍵鼠既setting
以R6為例 Ubisoft官方已經承認過特登刪除唔支援ps4鍵鼠support 為既都只係平台上玩家既競爭性

當然我都會認為呢d野點都無得阻止 純粹睇玩家自己既諗法

有幾on鳩先會講得出呢啲野

已經進化到唔識用mouse 玩射擊驚

根本用mouse 就應該返pc到

唔好話屌打 但起碼接近好多

練囉。。。

Pro啲裝備梗係有優勢
個mon係battle royale差好多
同埋就算ps4 d人都會用配件/scuf controller
配件例如Kontrolfreak
痴粒膠係右菇度 易控制啲

想買但搵唔到

兩粒膠賣14usd
CLS

用過唔多好用

無玩bf cod呢類
但仲玩緊幾個月前出個隻firewall zero hour
身邊有幾個玩bf好勁既朋友變哂廢人

唔明點解無得用touch pad控制個aim

仲差過唔用？
如果唔係咁貴我應該會買

比你用都唔夠膽用啦下話
你覺得用塊pad會瞄得準?

啱呀
細個老豆買張跳舞墊返黎俾我屌到飛天

我話 玩得PS唔該要返手掣
之後就俾佢掉哂D大掣同槍

咁touch係絕對位置既pointing device, 同joystick係兩回事
有得用我會用touch pad, 當然要睇隻game點寫....

利申: 係電話玩槍game都係touch la

咪係，賽車game又唔比人用軚盤？唔用手制就係狗？跟著又有人會話其實用手掣用熟咗仲快，咁咪好囉又可以吊打mouse keyboard友啦 其實自己鍾意用乜咪用乜，有乜好拗
利申：冇玩ps4, 絕對認為mouse keyboard打槍game比較好用

巴打可唔可以教我拆彈
我每次見到都唔識拆，係咁叫我破壞唔知乜野

洗鬼咁pro咩
去信和買100蚊成set個啲都夠用

如果用手製好啲cs go世界賽就唔會
個個都用mouse

相信手掣都有勁人,但係剩講壓槍都肯定滑鼠勁d
打左pc pubg千幾粒鐘 用手掣玩ps4版都勁好多
走位，聽聲，識運用裝備都好重要，但技術都去唔番 滑鼠個水平

又唔可以話差過既
不過唔岩自己

其實有咩用 個原理係點
之前上網睇過
見佢好似剩係整高粒菇

玩賽車game用肽盤係出cheat !

樓上用跳舞墊用軚盤用大掣黎比既根本就打橫黎講
家用機遊戲本身設計都係用手掣打
你講跳舞同車game人地本身都設計左比呢啲掣玩
點解你買隻mouse返黎要重新set過晒?
因為你打緊部家用機唔係諗住你用mouse麻
用mouse咪返去玩PC囉

啜啲
冇咁易推落左我覺得

信和有類似既野？
成set係包埋啲咩
想試下用類似配件 成日覺得原廠ps4制太細 粒菇郁啲就推過龍

如果PC可以杜絕外掛應該少好多人玩console fps
同埋mouse都係亞洲區先興
鬼老打cod果啲都唔志在 係亞洲人先要贏要爽

PS4手制玩射擊game認真唔惦

當年經常起XB360用手制玩BF GOW 系列

用慣XBOX手制之後

響PC用mouse keyboard玩射擊game反而廢左

XB1開始冇岩玩既game 所以冇買

買左PS4 焗住囉PS4廢制打射擊game

好難控制
唔係個個啱用

佢如果有返WII支槍就好好多

禁哂滑鼠狗

wii 就最好

邊有彈拆
攻擊方 -> 破壞firewall -> 射爆modifier 如果對家有裝 -> 禁部電腦

其實PC係成本貴...
所以鬼佬打家用機好多都會出黎搞公開賽打
個個都拎手掣
香港真係

叉盒手掣真係好好多
sony好似都出左隻好似樣
巴打有冇試過

唔洗禁既
分場打囉,派返晒去PC場最好
之前好似有隻game已經咁做

其實呢種比較的確無意義
本身家用機同遊戲商係整game時 個設定係默認左比呢類控制器直插使用
一插個g29/t300落去 隻game甚至可以detect到你用左邊一款軚盤 自動幫你做好晒settings添

但鍵鼠唔同
唔會有遊戲商係整家用版既槍game時會設定比玩家可以直插使用滑鼠同鍵盤
以ps4為例 d廠唔係做唔到 而係特登唔咁做
而tac4同xim4呢類 其實只係類似模擬手制既存在 就係將手制既信號模擬再輸出 嚴格黎講即係轉換器
並唔係遊戲本身容許直接使用鍵鼠

上面有人話跳舞墊 大制 呢d其實一樣係直插就用得 並唔需要加轉換器

仲係有人唔明白既
就舉個例子 上年fortnite有個線上賽出現左鍵鼠爭議
其實官方本身就無設定規限只可以用手制比賽
所以就算個選手有用都唔可以話佢問題

但過左一個月後
官方就直接講明係ps4使用鍵鼠既玩家會直接同pc玩家配對 仲要係一個人用 全個party要陪佢一齊同pc撚打

你有冇睇過你篇野讀唔讀得明先po?

用手掣玩=殘奧

唔該巴打

我係最後果步 搵唔到電腦，如果搵到要點做

唔會搵唔到...地圖唔係好大 就算行足一圈唔洗好耐

btw 唔好介意.....你出街玩有無比人屌

所以幾欣賞fortnite呢個設計
不過隻game就玩極都唔岩心水冇計
上面講得幾好
好多廠唔做唔係因為做唔到而係想保留返唔同既生態圈
如果隻隻game都做返fortnite呢隻玩法
應可以改善/改變到家用機射擊game 限制

對新手黎講，手制打fps不嬲都要時間去學同適應
試下先校低磨菇個sensitive 先，再慢慢校高佢到你自己可以適應到既極限，想學既可以上youtube搵下setting guide
當然你唔想學既咪買KB/mouse 囉，但唔好以為用左就可以係console 上面大殺四方，FPS game 有太多技術細節，例如走位，聽腳步聲等等
好似我個fd咁，用左mouse打BF 都唔係殺得多，kd 得個1.x, 我呢個用手制既場場都over 3, 成日都俾我笑9佢

我都唔岩 只係順便講個例子
Btw 鍾意大逃殺可以去試新個隻apex 反正免費唔岩玩就del

屋企vr 玩， 成班noob 都唔識，次次做攻方殺哂對面4個都輸 搵到筆記唔識點做

早兩日玩左轉
好似連壓槍都唔洗

買個轉換器直接換精英手制
仲可以無線，秒殺大部份手制
親測

其實splatoon體感真係有得諗
發展左咁多年 體感都已經好成熟
如果PS5 既手制可以比switch 更精準同靈敏已經可以比大部分槍game 用
體感玩落會過癮好多 似真係郁緊
同埋用mouse 永遠取代唔到 揸手制咁R2 開槍果個feel

唔知係咪打得多家用機手掣
個種手感真係同打PC唔同
利申返: 2樣機都有玩

R2 個設計真係似開槍 仲識震
如果可以用體感做埋 壓槍果d技巧一定好爽

岩岩ps4都唔慣，後期慣左就ok

但點都唔會夠用滑鼠快同準，因為由細到大都係用鍵盤 滑鼠大，時間同經濟唔會多過手製

話冇問題果d個腦多數有問題

我覺得用R1會似D
因為開槍多數食槍唔係中指

見過D高手真係打到同mouse差唔多/勁過都有
不過極少

R2 個板機設計似開槍
玩落其實中指食指都好咁

Practice makes perfect
我會首先建議諗辦法用Xbox one手制玩
手感好到你會愛上用手制打機
一開始可以玩啲比較controller friendly 既遊戲
（意指瞄準輔助比較多既game）
例如Doom,cod單人用黎練習
手既姿勢都重用要
兩隻手指公要貼住兩粒joystick
先唔好期待一開始就指邊度打邊度
善用瞄準輔助
準星瞄去目標大約位置再L2瞄準目標
通爆打爆左Doom你就識用手制玩fps
上手之後可以試下挑戰多人
用手制玩fps係比較有挑戰性

睇完呢句眼濕濕
BF 1942出嗰陣都唔係主張睇KD
人地玩Conquest 係玩戰術配合攻防霸點
唔係一味殺殺殺

好似BF3開始就變質成普通槍game

體感瞄準ps4 手柄一早做到
喺輸入鍵盤度其實有得用
只係大部份遊戲開發商唔加呢個功能
而且都係要練習
平時移動用返菇
開鏡瞄準用體感
好似手機食雞咁
用慣左其實都可以好準

以前ps 1支手鎗已經好正，唔知點解唔再出..

我知唔係淨睇kd, 我玩bf咩mode都好，都係play objective, 有時叫到班豬孩友唔郁我都好嬲，唯有自己一個去flank
我講kd係因為呢個topic係講改善手制射擊，kd係對呢樣野最直接表達既數據
而且我自己都係由一個唔識手制用到識既人，我明白個段陣痛期係幾咁痛苦, 由BF1去BF5我都用左1個月去校sensitive 同熟悉地圖😖

有，成set墊出齊，由普通墊到1,2cm厚都有

其實cod排名最頂級個班都有好多手制高手
直播都可以證明佢地係用手制玩
雖然係scuf手制 至少叫無失去到用小蘑菇操控既原意

好似因為電視變左用LCD?總之係冇左大牛龜電視所以做唔到

真係好用咩個隻手掣

完全正確

買ps4送埋官方滑鼠咪得

我會係咁屌鳩佢地滑鼠狗死全家

個手制設計問題

玩得PC 唔該用返鍵盤滑鼠
玩street fight用大制正仆街
玩MHW用手制正仆街
玩fifa用手制正仆街
玩forza用軚盤正仆街

主要係手指操控上更加方便 微控就提升瞄準
對於家用機頂端個班玩家呢種係多少可以提升反應 雖然可能只係零點幾秒
不過就算係咁 對於唔習慣係主機用手制玩fps既人黎講 就算比個scuf手制佢地用 佢地都只覺得仍然只係一個手制

下

你係講同樣係Console上，你用手制，你個fd用mouse?
因為係PC上面打BF係難好Q多

係呀，BF1個陣我個fd原本都用手制，但成日屌手制on9，後來先轉mouse，有好左，但佢走位同地圖都唔熟，成日亂走
不過BF5佢都返左去玩pc
Btw我想表達既係喵準只係遊戲其中一部分，用mouse都唔代表你一秒變高手or 令你win到個場game
手制唔難練，難就難在你捱得過個段適應期

比較勁都係咁 呢個人比人話佢用mouse
嬲嬲地拍左條handcam片反擊
不過我覺得同mouse pro都係有差距